有冇人用social media 用到好大壓力？

尤其社運開始轉淡嘅時候，身邊有朋友會喺IG PO 下娛樂嘢、玩樂嘢，但聽唔少人話會畀人批鬥，呢個世界變成咁仲邊有心情玩等等，好情感勒索。去到而家緬甸嗰邊嘅抗爭、12港人案、47人案等等，無論係唔係事發當日都好，好似唔可以再講娛樂嘢，po 嘅嘢都要同社運、政治有關，唔po 就被指係活喺平行時空嘅港豬，有冇人呢種感覺？

仲咁勤力諗點用IG?

無，咁係你太在意人哋點睇你
到你成日上ig post文宣出嚟
又會話你點解淨係出post唔上街架啦
自己生活得開心咪夠
唔使活喺人哋眼睛入面

臥薪嘗膽，一日未得平反一日未報到仇都唔食好嘢唔去玩，有大志，貼佢岀嚟表揚吓佢啦